# Python v akci
Vytvořte soubor `linewriter.py`. Tento soubor bude mít funkci s jménem `writeTextToFile`, která na vstupu přijímá jeden parametr a na výstupu funkce je také jeden parametr. Funkce zřetězí obsah proměnné `STATICKY_TEXT` (uveden níže) s přijatým argumentem. Pořadí zřetězení bude následující: první statický text a až poté argument funkce. Takto zřetězený vstup zapíše do souboru libovolného jména. Návratová hodnota funkce je pak název tohoto souboru.

Proměnná `STATICKY_TEXT` obsahuje: `“This is my static text which must be added to file. It is very long text and I do not know what they want to do with this terrible text. ”`